Теоретический вопрос
1.Объясните своим словам, как вы понимаете, как работает прототипное подражание в Javascript

-Это возможность языка JS повторно использовать то, что имеет родительский объект не копировать его методы, а просто создать новый объект на его основе.


2.Зачем нужно вызвать super() в конструкторе класса-потомка?

-В конструкторе ключевое слово super() используется как функция, вызывающая родительский конструктор. Её необходимо вызвать до первого обращения к ключевому слову this в теле конструктора.


-Задание-
1.Создать класс Employee, в котором будут следующие характеристики – name (имя), age (возраст), salary (зарплата). Сделайте так, чтобы эти характеристики заполнялись при создании объекта.
2.Создайте гетеры и сеттеры для этих свойств.
3.Создайте класс Programmer, который будет наследоваться от класса Employee и обладает свойством lang (список языков).
4.Для класса Programmer перезапишите гетер для свойства salary. Пусть он возвращает свойство salary, умноженное на 3.
5.Создайте несколько экземпляров объекта Programmer, выведите его в консоль.
Примечание
Задание должно быть выполнено на чистом Javascript без использования библиотек типа jQuery или React.
